
                      Solo por el reparto, pero nunca vi una actuación tan lenta, lerda, cansada, como en esta película, perdida de tiempo, te puedes quedar dormido a las 15 minutos de verla. Mediocre = Dos estrellas.
        
            